沙田手足去哂邊

沙田要人!!!!!!

沙田友出嚟啦

沙田好似捉緊人喎

冇得再置身事外架啦 香港人

新城市廣場好少人

沙田 俾記者跟住影
快閃呀

人多先安全

沙田圍

俾記者直播危險呀

做暗事 不可俾記者跟

出嚟啦 新城市仲好平靜 要人!!

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

岩岩先爆完沙田圍渣喎 睇live

沙田新城市嘜事都冇

新城市離沙田圍都有距離 出來戰鬥吧沙田手足!

而家大隊係邊

唔見有大隊

建議未出嚟嘅手足可以去新城市assemble

新城市暫時非常平靜 要人!

再推 沙田新城市/沙田圍要人!!

防暴唔係上咗好運咩

未出嘅手足出嚟啦 自己屋企自己救！！

冇

人多就安全 係街上嘅手足需要你！！

沙田要人呀